啱啱同個fd坐小巴，佢同我講洗乜戴安全帶呀on9。。。

是咁的～

啱啱同朋友坐小巴，見幾滿人我地就坐最後雙人位，我一坐低就好慣性咁戴安全帶，之後個朋友就大大聲話我 on9咁大個人仲戴安全帶 ，全車人都聽到攪到周圍啲人都望下我笑。。。

話口未完滿座司機開車，一開車突然坐最前面有一男一女叫司機停車，原來係便衣放蛇

阿sir抄完前面頭先笑到好開心但無戴安全帶嗰幾條友就抄我朋友，佢俾人抄嗰陣我忍笑忍到幾乎瀨屎

最後阿sir同我朋友講：下次要學你朋友上車戴安全帶啦，知到無？

最最後我喺車笑到瀨哂屎，俾人抄嗰幾條友好似想打鳩我咁嘅樣點算好？

記住抺返乾淨啲屎先好走

雖然樓主FF
但我都有frd試過坐小巴無戴安全帶比人罰錢

女朋友煮嘅晚飯9（有圖慎入）

肚痛咗成晚瀨咗蘑菇汁漢堡扒口味嘅屎依家喉嚨好舒服

真人真事

咁大個人，仲洗乜帶安全套呀！

巴打最後罰幾錢？我朋友震哂想知

咁嘅環保撚我都想做

1/10

7/10
可以再描寫得好啲

總結樓主on9小巴戴安全帶

唔抄我，下次唔戴安全帶嬲

盡咗力瀨住屎打字好辛苦

如果啲人見到便衣叫司機停車就即刻扣返安全帶
咁咪捉唔到囉

有咁快手就好啦

成日係到諗
其實個警察點告得入？
個警察有拍片？
上到庭同個官講我有戴
係個警察老屈我得唔得？
啲警察又冇證據證明我無戴

其實同抄亂過馬路一樣， 佢見到就捉你抄，你上庭唔服可以唔認罪打官司

小巴佬個個渣到F1咁唔敢唔戴

樓主唔係鳩up
我都見過便衣放蛇

差是咁的.....

屌你老母臭屄支那01

巴打識波，真人真事，個fd依家係咁問人罰幾錢

。。。每一次都出現

根據《道路交通(安全裝備)規例》（香港法例第374F章）第7B條（私家車、的士及公共小巴後排座位的乘客須配用安全帶等）以及相關條文，任何人違反第7B(1)條，即屬犯罪，可處罰款$5,000及監禁3個月。

係最高姐 一般罰500到幾百

你搞到我搭小巴好驚比人捉

一程500幾蚊代價嘅小巴貴啲
定係朋友面前柒嘅代價貴啲

我發現一貧巴每次回覆都好高汁有用一貧巴其實幾勁

戴安全帶咪唔怕囉

啲司機佢地都唔用喇，佢都唔驚你驚

樓主搭紅定綠?

記得比 $300 清潔費

好多時係個野壞左扣唔到，想知點計

係
我平時會帶兩條
等隔離果個無得帶

綠

呢個情況我會調位

有冇屎圖

真係有想睇？

多謝大家磅水

冇圖開post做咩

我都經歷過有便衣呀sir放蛇小巴捉沒帶安全帶

驚好似肥絲咁俾人bam

無是咁的

第一句咪係搞到我都望兩次，樓上又有話無

上車唔撚戴安全帶果啲出起事上黎唔好後悔

利申：試過比安全帶救一命

小巴揸咁撚快
為自己條命都要戴安全帶啦

人都死左，點後悔

5/10

上水堆綠van經常放蛇

9/10
個故仔實在太假, 但假得嚟有教育意義
非常適合用嚟拍政府廣告

壞左好似無事唔計

爸爸唔好唔要我

Red van or green van

證據：人證，人證都係證據一種。
環境證供：佢係當時既環境，點解要屈你？你當時有無反影比佢知？你有無反影比佢上司知？樣樣都無，點解要屈你？

官只會當你你垃圾（你的確係），唔相信你既證供，判你有罪。

冇女嘅毒撚一條
冇咩特別勁

安全套就話唔洗戴姐
安全帶點可以唔戴啊

小學雞思想

會唔會有案底

一定死架咩 受咗傷都唔好過啦係咪呀

係
其實呢類都係
佢要係你犯罪個刻出黎

黎姿細佬當年因為坐的士無戴安全帶搞到咁樣，希望你地唔戴安全帶嘅都好似佢咁咯

兩點式安全帶其實有乜撚野用 啲差佬多事到呢

飛出車大多數醫得返都慘過死

幾年前有排係咁小巴炒車死人，啲人又話冇安全帶，裝撚咗啲人又唔撚用

安全帶專家全面進場

11/10

睇錯安全套，出返去先

樓主畀成車人笑到噴屎

心心不忿佢篇ff文

兩個便衣坐最前 你地坐最後都扣唔切
你朋友殘廢？

你咪到時上庭同個官講囉
其實除左殺人 運毒呢啲大獲野要有哂證據
扔垃圾 亂過馬路 唔扣安全帶呢啲小事
就算只係得目擊 你唔認上到庭 個官都係偏向執法人員
如果你真係身有屎 都唔會為少少罰款打官司喇 到時仲要你提供埋證據證明人地屈9你

唔明有咩好笑
定係覺得自己好撚威

要證明自己無罪咪即係同大陸無分別？
成日聽啲咩無罪推論原則
所以好好奇點解個官一定要信哂啲黑警講

利申：法律零知識